炒散

日日有工開
時薪$60-$80
工作地點：將軍澳/銅鑼灣/灣仔/金鐘
有意請留低tg

推

仆街蛇頭 我屌你老母

做乜先

大量招聘餐廳酒吧酒店炒散
$55-75/hr 有長有短更
有少量即pay現金場
歡迎有經驗同長炒
冇做過但有興趣有態度既 我都樂意教同幫你地

誠聘炒散 歡迎學生 主婦 在職人士
返工時間自由 長短更可隨意選擇
有即pay 有銀行岀糧
有酒店 中式酒樓 西餐廳
地方多 唔怕遠 時薪55～75不等
有意者請 telegram

@findingtheonelikeu